阿迪達披露感染新冠過程！週二曾帶阿仙奴集訓

阿仙奴主教練阿迪達確定感染新冠病毒，在確診之後，阿迪達談到了自己的檢測過程和看法。

阿迪達表示：「真的很令人失望，我是在感覺不舒服後接受了檢查。我希望能在條件允許後盡快地返回到崗位上。」

名記Charles Watt透露，阿迪達本週二帶領阿仙奴進行了訓練，本週三他感覺身體不舒服，隨後接受了核酸檢測。由此來看，阿仙奴球員隔離的時間應該是從本週二算起。

該記者還表示，阿迪達並沒和此前確診感染新冠病毒的奧林比亞高斯老闆有接觸。所以阿迪達是如何感染病毒的，如今依然還是謎。

感染完唔諗安危
只想教波

好似係件大陸妹惹佢？

個支那妹都幾正 都5知係味牙達完左訪問上左佢

圖?

X2

圖都無張